Waarom is groter dan de dokter."
"Oh!
U ziet de dokter, toch?"
Hij bloosde en erkend .
Ik heb van hem een rekening van hun werkzaamheden, die ik al wist, maar ik was tegelijk blij verrast de bevestiging van hemzelf, in zijn af bij het zien van mijn grote proporties.
